各位請記住今日氣憤難下、心如刀割嘅感覺

人始終係會麻木嘅動物
一旦相近嘅事件出現太多次
果種由心而發嘅感覺就會愈來愈少，人就會愈來愈麻木，對事件反應就愈少

回顧返由運動開始初期嘅普通警暴
亂棍毆打市民
亂射催淚毒氣
亂射布袋鉛鐵彈，有男教師因此終生失去視力
有第一個烈士以死相搏，之後二三四五六個
亂射橡膠子彈
元朗警黑合作，恐襲地鐵站
女義士抗爭後 乘Uber 夜歸被強姦
恐怖份子各區(北角、荃灣)斬人事件，及後無恐怖分子被起訴
女急救被橡膠射爆單眼

去到今日普通支持者去貼下連儂牆，都比人斬傷
去到今日又揭發黑警醫院凌虐老人

大家有冇發覺對愈遠發生嘅事愈少感受，愈唔強烈？

有幾人人有睇過六位烈士嘅訴求？記得佢地嘅名？由第一個梁烈士開始，之後係咪感覺唔再強烈？

可悲嘅係，更加多嘅凌虐事件應該係狗屋發生，更多受害者受精神、肉體嘅凌虐後唔敢出黎

我開呢個目的唔係想去譴責自己及大家

而更係一個提醒，請大家記住運動每一刻令你感到無比痛心、憤怒嘅事，記住果一刻嘅感覺

唔需要被情緒/感覺蒙蔽，但需要佢黎將自己推進，為公義同 無數犧牲咗嘅義士發聲、行動、抗爭以及最後嘅

光 復 香 港
時 代 革 命
五 大 訴 求
缺 一 不 可

唔好麻木

keep住每日嘅憤怒

做最憤怒嘅行動，做最理性嘅決定

屬於香港既#metoo行動上線啦

起來 不願被欺淩的人們

記住呢刻嘅感覺

憤怒與理性可共存

推

好撚嬲呀屌

我將有英文字幕ge黑警醫院虐打片段po左上twitter 求幫推

Template:

Hong Kong police tortured old man in hospital
#PoliceBrutality
#HongKongPolice
#HongKong
#Hongkongprotest
#ExtraditionBill
@FoxNews
@BBCWorld

屌就痴線

我是憤怒

已retweet

May the sadness and anger be with you

冇唔嬲過